林鄭話要拉晒你班仆街

拉得多，出得愈多，我身邊d淺黃已經轉晒做淨黃
拉呀拉呀，睇你班黑警拉得幾多
又話要開對話會，開完就收左皮？
辛苦各位手足，今日好成功

深

拉要告得入先得架
而家有唔少都踢左保

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟